不要忘記烈士

朋友轉發左烈士fb比我

我碌左幾張相泥睇
相裡面既烈士係笑得好開心
我睇左幾張已經冇辦法睇落去

到底政府要令到烈士幾絕望先放棄生命
但呢個政府都冇理過我地

所以
6.21請大家一定要出泥
6.22烈士頭七 大家都一定要到
比烈士知道我地永遠都記得佢

Push

絕對 唔會 忘記

烈士最後幾個post 係連續貼

唔會忘記

重點係 之前佢係幫工聯會助選
但係都頂唔順呢個政府

推

頭七要有表示